其實違留逗留條件嘅性工作者經常向廢中廢老洗腦

我地要好好向入境處舉報呢班人嘅違法行為

不過我覺得本地性工作者就唔好搞

因為大家都係香港人

班七日鮮用自助機續簽，自出自入，嚟得不知幾密，搵錢多過好多打工仔

一定要舉報
班仆街仲順便拎身份證